［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

尖沙嘴 實彈爆眼 女示威者血流不止 有類似案例造成死亡

Backup｜TVB確認警員假扮示威者片段

黑警向葵芳地鐵站內施放多枚催淚彈

北角黑社會
【8.11北角】北角富臨皇宮 疑變福建幫指揮中心

【8.11北角】北角大亂 持棍福建幫毆打市民兇記者

【8.11北角】惡男北角襲擊記者 警帶涉案人上私家車疑放生

【8.11北角】抗爭者小心 福建幫200人酒樓晒馬

【8.11北角】北角街頭有人派紅Tee口罩 福建幫疑著紅衫行

【8.11北角】北角出現大批內地男 有人兇記者：「答唔到你，你行開」

【北角恐襲警報〡11號殺戮日】福建幫孖14K下戰書 密謀斬黑衣人：依家幾千人係度

太古站一米內行刑式掃射開槍（極震撼）

812 0015 荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

812行動：
一、塞鐵（有幾組人，自己用連登搜索搵TG GRP）
二、機場
「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

十連自推

MON PO 狗死全家

幫推。

推

721 811 推爆你！

push

你 地 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 罷 工？

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

人人都係文宣組！文宣圖集中post

機場見